呢條友可以對我為所欲為

淫零

IG?

隻貓

我都想知

你只係睇到隻貓?

我屋企附近間天仁茗茶有個眼鏡仔好似100毛個龍志權

羨慕

今日咁啱想買杯野飲見到
好似有啲生手
交畀你調教下先

我可以慢慢教育佢

我驚佢會將啲奶呀糖呀倒到自己一身都係

😚

唯一係佢身上奶番曬

🤭

你真係想咩？比人家暴喎

有啲咁嘅事

劇照嚟架？
痴撚線叫咩名